聽日有冇人煮早餐帶去？

有冇人煮早餐 或 帶食物過去？

佢地一定肚餓

帶香蕉最好 唔會壤同能量多

唔好隨地掉蕉皮跣親啲狗

空腹食蕉好易痾
急死班手足

朱古力啦